{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/3810361'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2012-06-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부 소시지꼬치볼조림"
    },
    "text": "簡単なお弁当おかずである豆腐ソーセージコチボル煮つけは味と栄養を同時に楽しめるメニューです。準備された材料をきれいに手入れをした後、ソーセージと豆腐を細かく刻んでくしに刺してくれます。串にさした豆腐ソーセージコチボルを調理し、ソースを塗ってあげたら食欲をそそる同時に食べ物感覚を与えことができます。ご飯とともに、誰も楽しむに良いメニューで、家庭食や外食でも人気のあるおかずです。このおかずは時間が制限された状況でも速く楽に調理できる長所を持っています。美味しいお弁当おかずができるこの豆腐ソーセージコチボルの煮つけは軽くて消化がうまくなる材料で構成されて栄養まで考慮したおかずです。繊細な料理と情熱を傾けて作ると、家庭、おやつやチュルジャンヨン弁当など多様な状況で満足感を与えることができる真の料理に完成されます。弁当に入れて食べたり、ご飯と一緒に添えて食べるなら、味と栄養を一緒に楽しめるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "豆腐ソーセージコチボル煮つけと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "このおかずに使う材料は何ですか？",
            "answer": "ソーセージと豆腐が主な材料です。"
        },
        {
            "question": "どのように調理するのですか？",
            "answer": "豆腐とソーセージを刻み、串に刺して調理します。ソースを塗って完成です。"
        },
        {
            "question": "このおかずはどんな場面で楽しめますか？",
            "answer": "お弁当や家庭食、外食など様々な場面で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "なぜこのおかずが人気ですか？",
            "answer": "豆腐ソーセージコチボル煮つけは味と栄養を同時に楽しめるおかずで、手軽に調理できるのが人気の理由です。"
        },
        {
            "question": "このおかずはどんな味ですか？",
            "answer": "豆腐ソーセージコチボル煮つけは食欲をそそる味で、ご飯と一緒に食べるとさらに美味しさを引き立てます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの特徴は何ですか？",
            "answer": "豆腐ソーセージコチボル煮つけは軽くて消化が良い材料で作られており、栄養も考慮されている特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このおかずの作り方を教えてください。",
            "answer": "豆腐とソーセージを刻み、串に刺して調理します。最後にソースを塗って完成です。"
        },
        {
            "question": "このおかずに合う食べ物は何ですか？",
            "answer": "ご飯や他のおかずと一緒に食べると相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの特別なポイントはありますか？",
            "answer": "豆腐ソーセージコチボル煮つけは食べ物感覚を与えることができるため、お弁当や外食などで人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 385
    }
}